想問宜家嗰啲第一代最紅嘅韓星 喺韓國仲紅唔紅?

例如
裴勇俊
李英愛
安七炫
rain

呢啲 宜家咩近況?

Rain上年同劉在石李孝利組限定團好紅
嚟緊又拍劇
下星期同請夏出新歌

李英愛都半隱退咁裴勇俊依家自己做老細啦，應該都無話咩紅唔紅

同年青一代合作

3月3新歌

安七炫唔見咗